紅衛冰式玩法

發夢問一問，有冇人熟當年四人幫紅衛冰。對家開始轉玩手法，用埋廢老偶像明星去攪事，想市民打市民，分化。然後高官可以置身事外....